
@misc{hochschule_worms_fachbereich_informatik_anleitung_2020,
	title = {Anleitung zur Erstellung schriftlicher Ausarbeitungen im Rahmen von Praxissemestern und Abschlussarbeiten am Fachbereich Informatik},
	shorttitle = {Leitfaden Abschlussarbeit},
	author = {{Hochschule Worms Fachbereich Informatik}},
	date = {2020-06},
}

@online{kocher_brown_8_2019,
	title = {The 8 Benefits of {SEO} for Ecommerce},
	url = {https://www.practicalecommerce.com/the-8-benefits-of-seo-for-ecommerce},
	abstract = {Ecommerce businesses live and die by their ability to attract new customers. In the race to increase revenue, traffic from organic search can be essential. Here’s why.},
	titleaddon = {Practical Ecommerce},
	author = {Kocher Brown, Jill},
	urldate = {2021-03-09},
	date = {2019-11-24},
	langid = {american},
	note = {Section: {SEO}},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/5F4H6ERP/the-8-benefits-of-seo-for-ecommerce.html:text/html},
}

@online{beus_wieso_2020,
	title = {Wieso (fast) alles, was du bislang über die Google {CTR} wusstest, nicht mehr stimmt},
	url = {https://www.sistrix.de/news/wieso-fast-alles-was-du-bislang-ueber-die-google-ctr-wusstest-nicht-mehr-stimmt/},
	abstract = {Wir haben 80 Millionen Keywords und Milliarden Suchergebnisse analysiert, um Klickraten in den Google Suchergebnissen besser zu verstehen - und waren},
	titleaddon = {{SISTRIX}},
	type = {Blog},
	author = {Beus, Johannes},
	urldate = {2021-03-11},
	date = {2020-07-13},
	langid = {german},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/9MLX4JWV/wieso-fast-alles-was-du-bislang-ueber-die-google-ctr-wusstest-nicht-mehr-stimmt.html:text/html},
}

@online{kustov_council_nodate,
	title = {Council Post: The Importance Of Technical Optimization For {SEO}},
	url = {https://www.forbes.com/sites/forbesagencycouncil/2020/05/01/the-importance-of-technical-optimization-for-seo/},
	shorttitle = {Council Post},
	abstract = {Focusing on your website architecture and ensuring that Google can properly crawl your website goes a long way in allowing your website to rise up the search rankings.},
	titleaddon = {Forbes},
	author = {Kustov, Dmitrii},
	urldate = {2021-03-11},
	langid = {english},
	note = {Section: Leadership},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/GI5LY3DV/the-importance-of-technical-optimization-for-seo.html:text/html},
}

@online{forbes_media_2020_nodate,
	title = {The 2020 World's Most Valuable Brands},
	url = {https://www.forbes.com/the-worlds-most-valuable-brands/},
	abstract = {On Forbes’ annual ranking of the 100 most valuable brands, Amazon, Netflix and {PayPal} make big gains while Wells Fargo, {GE} and {HP} fall.},
	titleaddon = {Forbes},
	author = {{Forbes Media}},
	urldate = {2021-03-11},
	langid = {english},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/6FNUIIEY/the-worlds-most-valuable-brands.html:text/html},
}

@misc{brightedge_research_technologies_inc_organic_nodate,
	title = {Organic Search Imporves Ability to Map to Consumer Intent: Organic Channel Share Expands to 53.3\% of Traffic},
	url = {https://videos.brightedge.com/research-report/BrightEdge_ChannelReport2019_FINAL.pdf},
	abstract = {Organic Search remains the dominant source of trackable web traffic and the largest digital channel},
	editor = {{BrightEdge Research Technologies, Inc.}},
	urldate = {2021-03-11},
	langid = {american},
}

@online{google_uber_nodate,
	title = {Über uns {\textbar} Google – Google},
	url = {https://www.google.com/about/philosophy.html?hl=de},
	abstract = {Google Unternehmensphilosophie},
	author = {{Google}},
	urldate = {2021-03-16},
	langid = {german},
	file = {Über uns | Google – Google:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/IT5HUF38/philosophy.html:text/html},
}

@online{zenner_blick_2020,
	title = {Ein Blick hinter die Kulissen: So funktioniert die Technik von Shopify (mit Video)},
	url = {https://www.shopify.de/partners/blog/die-technik-von-shopify},
	shorttitle = {Ein Blick hinter die Kulissen},
	abstract = {Mehr als zehn Prozent aller Onlineshops werden über Shopify betrieben. Lies jetzt, welche Technologien dabei hinter den Kulissen zum Einsatz kommen.},
	titleaddon = {Shopify},
	type = {Blog},
	author = {Zenner, Roman},
	urldate = {2021-03-17},
	date = {2020-11-30},
	langid = {german},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/7J9WCDBR/die-technik-von-shopify.html:text/html},
}

@book{collins_seo_2020,
	edition = {2},
	title = {{SEO} Die effektivsten Hacks zur Suchmaschinenoptimierung},
	abstract = {Wie Sie Ihre Social Media und Online Marketing Skills auf ein neues Level heben und sofort mehr Sichtbarkeit, Leads und Reichweite gewinnen},
	pagetotal = {119},
	publisher = {Empire of Books},
	author = {Collins, Damian},
	date = {2020-10-06},
}

@book{ebner_seo_2019,
	location = {Regensburg},
	title = {Das {SEO} Buch – Der Weg zur Nr. 1},
	pagetotal = {202},
	publisher = {Edison Verlag},
	author = {Ebner, Tobias and Granitza, Levin},
	date = {2019-08-01},
	langid = {german},
}

@online{noauthor_frequently_nodate,
	editor = {{seobility GmbH}},
	title = {Frequently Asked Questions},
	url = {https://www.seobility.net/de/faq/?category=keywordmonitoring#!visibility},
	urldate = {2021-04-01},
	langid = {german},
	file = {Snapshot:/Users/jonasabrahams/Zotero/storage/LMQNEVZH/faq.html:text/html},
}
